想移民，無學識，技術移民除左廚房仲有咩？

好鍾意英國！有無辦法？